點先知自己想要啲乜

工作感情生活意義方面

全都要

同問

有人問過我咁多樣嘢嘅priority係乜，我都諗唔到

可能係因為覺得好多嘢都冇能力掌握